嘻..尋晚約左個女網友見面

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期WhatsApp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WhatsApp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphonexs...之後我就同佢出左部iphonexs...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻ps4 game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

I love u

頂, 2011年仲 update 黎獻世

你PS4都買唔起

Ching好波

仲sms?

push

WAC